香港主題公園

其實依家咩迪士尼海洋公園係米應該一條友都冇

少左人